今日site visit遇到個有少少心動嘅人

你上司唔叫走你 你都唔會夠膽去識人啦

你覺得問人電話人地會俾你?